下半生只愛一個女生

林汝真

無工人褲仲愛唔愛

會買畀佢再幫佢著

夏榮。

老。

25到。。

上兩個月先話咩李沁

下半身呢

專一👍🏻

曾經的畢竟只是曾經

佢成日唔著褲

海防道